讀緊個Ive top up 諗唔到有咩出路

如題，本身讀完個hd諗住做野，
但諗諗下反正讀埋個top up都係多一年。
依家就黎畢業，見到咁多大學生都好似搵工有困難
我仲要係得個ive top up
真心好迷惘唔知出黎搵咩工好
有無過來人有好建議（例如去進修，考牌，考ielts ，番工拎經驗等等）

I大top up
重刷啦

讀咩科

都唔G你讀乜

International tourism management